日本戲睇英文字幕係咪都有奇怪感覺? 因唔知角色漢字名

Google translate

去官網睇完CAST LIST 認返角色名先去睇咪得.